致各位自認為做得好好但對方唔珍惜既人

人地想要A 你俾B佢 佢唔要 你鬧佢糟蹋你一番好意
真係終極無恥
以為付出得多就可以揸正牌拎受害者光環

人地唔要係一回事

但係有時人地嘅態度擺明係收兵 表面扮到好開心好冧人 背後就笑鳩人